反了反了！鍾賠生終於表態！

四個字係咪陪生BB

今次真係鍾於賠上生命

no bullshit 🔥

四個字既起碼有兩個想打

東方不敗？

鄭月娥避過一劫

傻啦，佢想中鳩司徒法正亂咁幫佢睇風水咋。

林鄭月娥
vs
培生培心

無可奉告

乜香港有人個名叫「四個字」

屌你老母講你就講啦四個字睇吓你驚撚到
又要驚又要扮貼地

鍾劉偉健

Z023！！？

葉劉淑儀

其實係76胎屎

歐陽震華

T o y z

四個字佢係咪想打柒
連登巴打

正想講

黃屍港獨

Xi彭xx?

打倒中共

路易威登？

陳方安生

唔好響度玩隱晦
有嘢就講有屁就放
林鄭月娥係藍屍都想打
反林鄭臭閪=/=黃

小熊維尼

踢歐歪力？

和田裕美？

我問佢，佢話咩打拳㗎喎

Sor應該柒咗

羽羽卒總
反了

有人話罷工醫護

易烊千璽
得罪佢咩？

4個字得諗起佢

港XX父

係Z023咋

認同
佢始終係紅底愛支

T O Y Z

小熊維尼（翠翠）

和田裕美

no bullshit lets tell

似喇似喇

想打我

TOYZ

Let’s go 未呀終生？

踢歐歪力

連登仔
人地話四個字就打曬飛機
比女掂到一下咪魂都冇埋
FF少陣啦
條友咁爆
同路就開左名啦
咪又係係大陸大把生意
傻9

李斯德林

幾時有打晒飛機
依家巴打們分明笑鳩緊佢唔敢開名喎

會唔會被抄家

真

dllm

係咪我要攬炒

死四次？

四個字

自己估下

我都唔知

唔好問我

光復香港

三上悠亞

打你就打啦，四個字

唔想講咪唔好講，又要扮晒嘢咁

佢40幾萬月薪，面數。唔會為100萬比佢打啦

76toyz

珍
鐘共係講野就大聲啲清楚啲
唔好係到怕怕醜醜
No bullshit let’s go

黑衣暴徒

西方失敗 ?

叫醫護做雞又咁撚坦蕩蕩
正一賤種縮頭烏龜黎

其實係今年四歲

Pin

佢講緊toyz咋

樓豬cap啲唔cap啲屈鳩我培生

答案係林早洩joe

屌你老母

葡撻

睇開t1 邊撚個係toyz

鍾秦鳳蘭？

培生培心

T1 toyz

渡邊麻友

嚟左？！

想知歐陽震華定司徒瑞祈

踢歐歪利
TOYZ

好野，叻豬培生

100萬我即打

toyz

有留意開佢都知佢立場 兒燈仔真係弱智

佢唔講都估到啦

中國領導

我喜歡你的斯路

鍾生又玩命

點解我會明

係東郊皇陵呀

鐘樓駝俠啲frd?

You’re not fking champ

柒碌胎屎

踢歐歪力 喊在！

歐陽波比
司徒XX

小熊維尼 鍾培生 酒啊！！

擺明係TOYZ喇屌 個陣多番落9佢面同爆哂佢d衰野出黎 搞到佢比台仔笑咁耐

林作條女囉

作爺oxbridge畢業
大6c
屌過10a
保險之鬼
先得100萬

你有咩嘢值100萬

歐陽震華姐

算係咁喇

go左去大灣區

我成條team係連登呼風喚雨,得我者得天下.

之前成億推動電競益曬CGA, 飛甩HKE
鍾培生唔妥政府好耐

天滅xx

係肯出 唔係問佢比唔比喎

終生你唔係淆底掛？直接開名啦

原來鍾生係暗黃
一直怪錯咗佢

咪Toyz囉

我笑撚到仆街

TOYZ喊在

司徒夾帶

鍾秦鳯蘭

真係表咗態

佢不嬲唔黃唔藍 人地做得生意人
眼光放得好長遠 理得你地黃藍鬥一番

佢想講陳方安生呀

火雲邪神

樓上既
和田裕美
toyz
真係笑到仆街

Toyz

Lamela 世界ball
父哥

佢一撚定係藍，之前仲好堅持要印賽前唱國歌，又話醫護係雞。
講真佢個Channel名都好撚藍

"港獨黃尸"

樓主一係pin, 一係中培新打手

啱屋企嗰兩件小粉紅都會屌淋病

林作老母

有冇人發近一年少左好多屍體發現案..

伊龍馬斯?

獅屠霸道

川島芳子？？

2+0+2+1 = 2+0+1+2

公司好多極藍絲都反林鄭，鍾共咁都怕講。

肥絲大隻

咪即係藍囉
仲懶係有道理

黃衛兵鬥黃鬥到全香港人都係藍

咪憨鳩，佢四個字係講屌你老母

東郊皇陵呀

屌你老母爛臭閪

四個字都好多個想打 最想就一定係條八婆

佢話全香港得兩個
但TOYZ唔喺香港
即係歐陽震華

藍絲都好多憎林鄭。 鐘培生無撚可能係黃，唔好自作多情

給酷接q

司徒發正

鍾於賠生

好明顯係講緊T.O.Y.Z

矮子娃娃

林XXX
葉XXX
范XXX
羅XXX

鳩數都四個，不過有一個特別想打就真嘅

梁唐青衣

林鄭月娥

中出洋子

=藍

收皮啦 玩騎牆
企開d啦屌佢老母

臭雞醫護

唔講先聰明， 講完怕害無一利。

TOYZ
矮子娃娃
踢歐歪力

織田信長？

正確答案係 罷工醫護

佢咁撚鍾意打鳩人，佢好撚打得咩

樓豬明明話人地個名係「四個字」
姓四 名個字
你班友就彈啲四個字既名出黎做乜鬼

終於有人明

可能係
陳方XX
唐納XX

U! Piece of shit

係咩
泰迪羅賓

親共組織淫賤聯都面批評林奠啦

呢鋪支持鐘生.

真 上面成班pr係到吹佢黃笑死

下，真人黎？

係？

想知咩係黃？

答案係堅尼米拿！

我個名有四個字

呢個似正確答案

林奠月娥

司徒浩南

關李撚事

支持d乜 又自己腦補 心目中個個？

奴性重撚到
你主動幫狗含撚唔駛咁大聲認既

金輪法王

你腦補我個腦阿?關你撚事咩

奴性?你老母就係我ge性奴

你合格了 隨時黎見工 做hkesports 隻狗

你都合格做我隻狗

Derek仔連藍絲屌開嘅林鄭都唔咁罵出聲

衝出嚟柒

咁又點 執口水尾je

聽幾個做電影既人講話鍾狗最近話投資果幾部戲都唔係真係有比錢投資，而係做新聞

No bullshit let’s go

罷工醫護

終於賠上生命

最好笑係佢平時串串貢，罵人piece of shit，
但又要冇膽，唔敢開名